克羅地亞先係下線最強一隊

鋒線坐擁意甲冠軍兩大神鋒
又有皇馬巴塞黃金中場線
後防更有利物浦神盾單防大師洛夫雲
諗唔到下線有邊隊有力做低克羅地亞
留名睇真正LM10 加冕做世一球王都得

老虎撚踢國家隊同踢痢差好撚遠
係國家隊好似上左身咁

懦夫雲上場先送12M

其實有睇阿根廷場波,佢地係 阿6/4克 波

阿根廷衰ON9輸第1球
之後攻上去追,先比人入多2粒

塞爾維亞根本應該同克羅地亞一齊

懦去雲

決賽我估係
烏拉圭 vs 克羅地亞

日本，日本今晚首名出線。
前鋒，一個小志強已經殺晒。
中場，有戴志偉同麥泰來呢個黃金組合，無得輸。
後衛，面部擋球梁仔可以擋絕大部分波。
龍門，有鋼龍林源三晌度，無人可以在禁區外入球。

唔好燈